[DEISGNERS PARADE] MULTIPLE DISTRICTS UNDER POLICE ATTACK

- Lives in jeopardy
- Multiple teargas shots
- Students and even a pregnant woman arrested
- Stand with the victims

Poster makers, the stage is yours.

More info please folks

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!